邊位巴打找數

擋風一流
港豬仲笑人

😂😂😂